美國車牌轉香港車牌一問

遲下返香港
而家個美國牌年半左右
返香港拎唔拎到牌？
同埋要帶咩文件

啱啱先喺另一個post寫過

首先確定你係咪符合以下三個條件嘅其中一項：

該執照原本是你在發出該執照的國家或地方居留不少於6個月的期間發出的(證明文件包括有關護照以顯示出入境記錄或官方簽發的出入境證明，以及你在當地學校的成績，或受聘公司發給的聘用期間證明文件等)；或

緊接本申請表呈交日期之前，該執照已簽發給你不少於五年；或

你持有發出該執照的國家或地方所發的護照或同等旅行證件。

填好申請表之後連埋車牌正本、上列嘅其中一樣證明同埋最近三個月嘅香港地址證明去金鐘，申請費$900。

唔洗五年，我用張攞左六個月既WA牌帶齊其他文件去統一中心換就即場換俾我。

3個條件滿足其中一樣就OK 你係滿足咗條件1所以比你換

係喎，睇漏

我想知換完之後係咪會比自動波車牌你? 有A字嘅

你填表先有得揀 我加拿大無分自動定棍牌 我填表揀埋棍 之後就簽埋俾我
如果你美國牌有分 咁你考左咩咪俾咩牌你 姐係上面寫住automatic only 咁咪得自動波牌
（淨係試渣過一次棍 ）

thx 因為英國講到明加拿大淨係准換自動波牌,除非你有証明你係用棍波考牌

係加拿大你渣自動定棍波去考車都係俾同一個牌你 基本上你識渣棍就可以渣 你用自動波考完想渣棍都得 完全都得證明

我都係美國車牌換 無分棍定自動
上年去換香港牌個陣俾晒 1 2號我
但其實我淨係識揸自動

1，2都有，無P

吓！？英國私家車牌可以揸van反而冇２喎

van唔係輕型貨車咩

英國嘅category B (私家車牌) 包埋3500KG以下貨van

唔知你英國係點樣，我果張就美國換既